瞓唔着，去邊好？

啱啱失戀，一個人，想去樓下個草地坐下。
呢個好唔好？係咪開24？